---
title: IMDLN - Mentoring 23 Juli 2012
date: 2012-07-23
categories:
- laporan
- mentoring
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---

* Dari [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) kepada [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) via surel subyek: Perubahan Pencairan Hadiah IHRBA

Dear mBak Diani,

Maaf email requestnya keselip, jadi saya reply email ini saja.

Berdasarkan permintaan perubahan bentuk hadiah IHRBA dan penjelaasan per email sebelumnya, kami dari ICT Watch
dapat memahami perubahan tersebut dan menyetujui pencairannya.

Terima kasih.

--tjatur

**Balasan**

* Dari [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) kepada [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) via surel subyek: Perubahan Pencairan Hadiah IHRBA

Mas Tjatur yang baik,

Baik Mas Tjatur, kami eksekusi segera. Terima kasih informasi dan kerjasamanya.

Salam,
Diani
